已改名做51 歲, 你問我答

死老系

停止分化

生快

好老

生日快樂

🚬🚬🌊

阿伯生日快樂 破完產未？

中坑！ 我都狙擊左你四年啦

ok

🚬🐋

生日講呢d

有點感動

幾時先破完產

你依隻犬儒真係好噁心

就嚟破完產 諗住點慶祝

犬你老母，死差佬

聽日梅窩都有船p

生日快樂呀中坑!!!!

除晃幾大

撐住啊,未死仲有機會
出面班後生真係要學吓你,人生漫漫長路

早晨

我抗壓能力好高

破產呢幾年搞緊咩

餐飲業